其實係咪冇人再jump

如題 係7 8月既時候都見到好多人會跳閘但9月尾開始真係少咗好多人會jump

10

9

8

7

6

5

4

我九月跳左幾個星期
跟住真係太多線眼
依家轉用綠咭

3

今日仲jump緊

2

1

岩岩先跳完

有冇俾人捉過

跳左都有一個月冇人捉

最癲果次係隔離有人整緊閘機

身手唔敏捷嘅我選擇底下捐閘輕鬆爽快

已轉搭巴士
想問下 樓豬jump 既目的係咩

我最近都唔敢針

安全唔會仆親先會jump

用綠卡

成本過大唔著數

行動要be water

有jump

直接唔撚搭啦